如果幾十萬人一齊自首 可唔可以癱瘓到個城市

如題，如果我地後生全部去自首坐監
可唔可能喚醒啲藍絲父母明白違法達義
等佢地諗解救我地 出黎示威抗議

同時幾十萬人認暴動罪
可唔可能令到之前既手足得到特赦

我真係唔知點做
每日都有自己人死、傷殘、被捕
唔想再有傷亡

以上純粹假設討論

又嚟

多10萬條浮屍

會多幾十萬宗無可疑屍體發現案

唔可以. 完.

巴打諗嘅野我只可以用可愛黎形容

但唔好傻
叫得做藍絲到時一定會拍晒手掌
再者你冇犯，何來自首唔好亂噏

我覺得係瘋狂五毛大軍嘅攻勢之一

拋曬成堆散水策略，幾低能都好，搏有一個中咁

2014年嘅理論

on9 係冇藥醫 完

狂吸負評 請善用不推文 討論完畢

不如三萬警甴自首

如果二百萬人一齊自首
咁香港咪可以獨立

天真又智障 蠢就收爹

我家下明點解啲人會選擇自殺式襲擊

你第一個去

屌 又loop

知錯啦屌 咪推啦

香港咪就係輸你呢啲傻閪